第一次文宣 吾知做得岩吾岩

第一次出post同文宣，吾知會吾會有咩文法同埋用語上嘅錯誤，如果有 請多多指教

831民陣大遊行 15:00出發 約定你不見不散
（加埋英文 其實係之前遊行都見到有外國人士參加 ）

有不同的地方嗎🤔

何為英勇

我要蠃呂麗

轉你呢張先

靚！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

加油

至少打啱啲字先啦

但係個bg 同 字 顏色好似撞撞地 睇得唔係太清楚

唔好意思 借你小小位黎做個宣傳

贏左

有邊度錯左

失禮了

吾

吾你老母

其實我都覺得係 有冇咩提議
有諗過轉依張 但好似都撞撞地

d 字 highlight/shadow/捆邊?

好 番去試試

唔

等你新作 好缺831文宣

吾乜撚野。。。

打撚錯左 係唔